一國一制，淘寶係咪免運費

想要京東多d
洗衣機 電視 平過香港買好多

講到錢 就變香港自古以來都唔係中國領土

想知係咪拆關炒晒入境海關啲人

如果有包郵， 我都支持一國一制

講真如果淘寶免運費我會由中立轉淺藍

平撚到笑到時

歡樂卡有無得回水

Show Blocked User - 不去也不來
完全封鎖
Show Blocked User - 返六日唔撚2

一早blocked

你損失喎老友